馬神擺視帝，點解冇人講返陳嘉媛事件？

咁都洗到底

因為你盲左

呢件事根本唔係污點

佢唔係有份搞陳咩？

一個做雞搏同情
一個咸濕
打和啦

推撚晒比陳浩文啦
你冇睇當年d報道咩

以呢到既標準係 ：
識食